{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012042",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 구름속의산책키즈풀빌라(오션월드, 비발디파크 10분거리) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時でチェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を遵守しなければならず、客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 ご予約の客室では、IPTVとWi-Fiをご利用いただけます。 水泳を楽しみたいなら個別プールを利用できます。 冷水を使うと無料で、ぬるま湯を使うと50,000ウォンの料金が追加されます。 利用時間は入室時から午後9時までで、事前予約が必須です。 バーベキューを楽しみたいなら炭やグリルをご利用いただけますし、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 電気ローブスターもご利用いただけます。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、利用は無料ですが、状況によっては制限されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時でチェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の費用はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事道具の利用は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でのマナーについてどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ご予約の客室では、IPTVとWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "水泳を楽しむことはできますか？",
            "answer": "水泳を楽しみたいなら個別プールを利用できます。"
        },
        {
            "question": "お風呂のお湯には料金がかかりますか？",
            "answer": "冷水を使うと無料で、ぬるま湯を使うと50,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用時間はどうなりますか？",
            "answer": "利用時間は入室時から午後9時までで、事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむための設備はありますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたいなら炭やグリルをご利用いただけますし、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあり、利用は無料ですが、状況によっては制限されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 761
    }
}